點解咁多人遊行反修例 無人遊行反政府房屋政策

如題

支持

班人就係咁奇怪，呢樣係香港社會最大問題。

呢個我都諗極都唔明。 去反水貨。反黑警。反大媽。但最嚴重既民生問題，無人出過一句聲。

因為走出來果d 好多都有樓
無論係政府起多d 樓 ／ 禁止外地資金買都會推低樓價，佢地點會出來反

又有人出來分散焦點

而家係救人 警察濫權
同真普選呀

最根本問題都未解決
政苦只會無理推行啲剝削港人政策
遊行得幾多樣？

集中返五大訴求先啦, 唔好越加越多搞到忘本

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

因為你唔解決主權問題。
你狂起屋都冇用，全部送曬比大陸狗

你有自由但無屋住，你仲撚慘
醒下拉腥港人

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一切問題根源係中共想毀滅香港。所以首先要有真普選

呢個問題難在太結構性, 唔係一朝一夕解決到
反而撤回, 成立獨立調查委員會就好直接, 可以一步到位

BTW, 唔好轉移視線

1）撤回修例
2）收回暴動定義
3）撤銷抗爭者控罪
4）追究警隊濫權
5）實行雙普選
6）反對任何「社會信用評分系統」
7）移除全港「多功能智慧燈柱」

上街遊行訴求一定要straight and simple
撤回修例、釋放被捕人士、撤回暴動定性、林鄭下台、成立獨立調查委員會呢啲全部都係好直接簡單嘅訴求
但要解決樓價太高問題就唔係咁簡單，當中涉及土地供應、地產霸權、大陸炒家種種因素，唔通淨係叫政府跟進咩
上街嚟都無用嘅事，香港人當然唔會做

係有好多人買唔到樓
但亦仲有好多人買到

每日150個無人反？

連登仔

P牌仔

你都係想人講反修例=反樓爆=支持地產霸權

房屋先係最要上街抗議既野

屌你老母
咪撚隨便加新訴求啦
咪撚搞到失哂焦點之外
仲要比班建制入你地貪得無厭

呢次運動訴求只有五大
咪撚再俾我見到咩7大
8大 100大

見一個屌一個

一日前, 對唔住